
                      La mejor película de animación, según mi abuelo. Esto es exactamente lo que Pixar representa, Joyas de la animación como esta, hacen que nunca pierda la esperanza de darle el beneficio de la duda a nuevas películas para el
Futuro. 

Menos Emoji la película :v
        
            